請連仔設計新連登動物-連魚！

請會員#1連尼住，#3望遠，或者其他有心嘅巴絲打，設計連魚🐟

連魚emoji諗咗幾個：

1.好似每隻連登動物都有嘅連登emoji咁，希望連魚嘅版本係：

中間有喺度拍手，然後連魚🐟就鯉躍龍門咁不停跳過拍緊手嘅

2.連魚喺度blu blu blu咁嘔泡泡🐟

3.連魚好似街市擺檔啲魚咁樣不停咁跳下跳下反下反下，隱藏combo可以係 + 不停跳下反下嘅連魚
= 抓住跳下反下嘅連魚

4.連魚剩返排魚骨喺度喊，類似+混合體

5.連魚喺個金魚缸裏面不停咁轉圈

6.兩條連魚喺度接吻，周圍有啲心心咁

7.條連魚係雞泡魚，不停咁突啲刺出嚟又收返埋啲刺🐡

請有心人設計連魚，謝謝

點解係魚

因為好似冇海洋生物咁

多舊魚🐠

得個idea 圖又冇 冇d誠意
就算有人畫都好似靠你諗出黎咁

當 功成不必在佢 咪得

好明顯係出十二生肖架啦

狗豬鼠貓 下年出連牛

貓

飛行系都冇

貓跑第13

唔知有冇咩生肖可以配魚呢
好似連鼠連貓咁一pair

連人

連西

想睇連牛

咁不如快啲出連熊

趁連登未仲俾人冧檔

跟十二生肖黎出

連nie the pooh

連守宮正啲喎，好撚cute

有冇連女！

整連詩雅icon

魚有好多種類

海豚好似係最受人歡迎

鯊魚係最有威脅的魚之一

仲有鱷魚

三種魚可以互動一下

肥芝計唔計